香港應該有多d ABC口音

JW，鄭融，衛蘭呢d
撈d英文，叫香港話，同廣州話分開

efg

ass, bitch, cunt